其實對市民禮貌啲溫柔啲真係有用

是咁的
小弟返工到有個60-70歲嘅同事
佢本身係淺藍嘅
今日聽到佢話
佢尋日因為封路嘅原因
搞到搭巴士搭到一半要落車行路返去
當佢同其他乘客係馬路到行行下
遇到啲示威者set嘅路障 過唔到
咁佢平時行路都唔係好靈活
更何況要爬過啲路障
佢就話有幾個後生女見到之前
一個一個咁幫佢地爬過啲路障
途中仲要好有禮貌同埋係咁講對唔住
最後安全返到屋企
佢今日就周圍同啲同事講返件事
仲話啲示威者好好人 唔暴力 開始明白佢地

所以禮貌啲真係可以改變到市民對我地嘅印象
記住我地對付嘅係黑警同政府

推

其實有時啲市民都唔會理我地搞緊乜
只要佢感受到我地唔係為搞而搞
就會開始支持我地

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

雖然佢尋日6點收工
9點先返到屋企
但佢今日都係笑笑口咁講

對準政權

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

push

推，謹記屌票並無用

支持

推！

有時諗梗會唔會有狗混入示威者到破壞示威者形象

再推

推 唔好再亂咁屌人老母

其實都岩既 禮貌啲人地自然會聽你講多啲 明白你多啲

禮多人不怪，第一印象好重要，一黎就屌係人都唔理你地講嘅背後原因喇

應對被扣港獨帽子既策略

因為可能真係造成人地既不便 講聲唔好意思其實又唔係難 禮貌啲好

佢地通常覺得搞事既一定惡形惡相, 但如果事實係相反, 係佢地心入面可能會產生矛盾, 點解呢班人咁有禮貌? 同TVB見到既差咁遠, 可能未必支持, 但都可能冇咁反對

同事黃,尋日北角見到黑衫諗住影張相點知俾人屌老母
佢話冇所謂知道班人好tense,但言談間聽得出佢有唔開心

pish

溫柔溫柔

推

我地對普通市民要有禮貌
對會打我地既就要勇武

幾時都話有禮貌最重要

Be Humbl

真啊！推到所有人都知
要畀啲市民感受到我地嘅溫柔善良
大部分人都會企喺雞蛋嘅一方架
We are not暴徒ar 要Be humble ar!!!

不要說屌你老母，試著說唔好意思，唔該哂，麻煩曬

運動能夠遍地開花有賴一眾街坊支持 先禮後兵禮多人不怪 真係令其他人明白同理解

十卜

但唔好對黑社會

推到上熱門 推到前線手足見

我們都是禮貌大使

Push

電視直播下下都聽到屌你老母
市民會先入為主

絕對有用！
老母落街睇熱鬧話D示威者好良善好照顧班街坊
放催淚彈個時又叫佢地唔好走出商場保護佢地
老母返到屋企就係咁打電話同班師奶friend講示威者好好人
屌班黑警放催淚彈連屋企都薰到上黎
成功由藍轉黃

所以話態度好係好緊要
就算比廢老鬧有師奶幫口班廢老都會收嗲

今次黑警點拆

有用，推

推，真係有用

做人無公關食屎架啦
要做好公關

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

面對暴政憤怒係人之常情 但我地要將憤怒投射返去我地既目標 而唔係市民 希望各位對住班市民忍一忍 留返對住班狗同黑社會先爆鳩佢老未

好文一推

呢個真係要推，我老母本來準備轉淺黃，但俾示威者嚇親，跟住對我地仇恨深左
想知詳細可以起我底睇我個po

Pish

同埋有時真係唔使下下屌老母，尤其係影相既街坊；你好好聲氣同佢地講怕有鬼影大頭點都好過起晒槓衝埋去屌老母再幻彩詠香江。真係屌返轉頭又寸柒柒再郁手個嗰D咪自衛還擊囉 (不過都一定一定一定要有片)。

Btw文宣組有冇辦法出張poster叫人唔好影大頭?

Be water be humble

梁天琦公開信叫左我地要小心一言一語 究竟我地講既每一句係拉近左我地目標定係推遠左 咪就係咁解
我覺得如果有d 早離場既手足 遇到有其他路人因為示威既關係唔知點返屋企 又或者有d 呀婆呀叔唔知d 巴士封左 你主動去幫一下佢地 另外同佢地講聲示威影響到你唔好意思等等既說話 如果遇到唔禮貌既老人家 你要耐心解釋返你地點解要咁做 就算佢唔聽你都唔好唔禮貌 可以謙虛d同佢講句唔好意思 因為你唔會知道你能唔能夠打動佢 或者今次你打動唔到 下次其他手足又對佢好 再下次又有第三個手足對佢好 終有一次佢會心軟 你要明白佢唔係共產黨 佢只係接收資訊渠道可能太窄 令到佢地未必理解到我地做既事

溫柔是最大的力量

對

agree

黑警而家係鏡頭前開始扮斯文打溫情牌 希望吸納中立淺藍 大家唔好開口就媽叉人 試下講唔好意思麻煩哂 先禮後兵人人做得到

推
Be humble

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

做人冇公關 食屎架喇
我地都一樣

Be polite

BE WATER BE HUMBLE

係 要話明全世界知我地唔係打家劫舍既暴徒
我地只係一班對準政權 黑警既示威者

早排我老母去買餸俾狗吠，淺藍變深黃

推！ 成個運動要做到禮貌運動！除左對黑警同黑社會

態度

大家唔好咁惡

係
我有個黑社會鄰居
早幾年衰強姦添
我阿媽都知
但因為每次見我阿媽都會打招呼
所以阿媽會讚佢好乖

between 禮貌呀不指責呀呢啲嘢第一日運動開始已經講

禮貌同前線 兩者係可以並在
只係對象問題 希望大家對平民禮貌啲

幫推

我屌曬你地

Agger

禮貌，人地就會聽，禮多人不怪

呢個要潛移默化
同佢地講道理有反效果
開個po討論吓點改變佢地思想
同呢個po一樣
硬碰硬冇好結果
推呢個po好過

你講得服前線有班燥狂專制撚係咪都屌左人老母先既，真心話你好野，班人上晒腦係完全係打擊自己人士氣

啲老人家要嘅嘢好簡單 你扮乖仔就得

推吖支持

push
對黑警就盡情屌 對平民要禮貌

太多粗口真係會影響市民觀感

同意 be humble!

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

最大嘅武器，係溫柔

勇武背後，都可以好溫柔，和理非就係義士嘅後盾，做好面子工程

呢個真係要 對住班街坊就算佢係藍絲都唔好成日老母前老母後 除非佢打人

重點：幾個後生女
講笑 最緊要任何時候都要有禮貌做好公關

慢慢學習緊

依幾個星期出嚟有屌柒過 粗暴對待過普通市民既黑衫 我唔會當你地係同路人

我叫人禮貌啲比連登仔屌我叫我番屋企含撚wor

其實係 和理非可以繼續
勇武嘅唔想做戲可以少啲接觸
留番門面嘢比其他人做 專心撚狗

然後遇到d狗個個喝狗咁狗就會形成強烈的對比

有禮貌講左先 佢串柒柒先屌9佢 明前線壓力大 大家補位幫下口

推！！！

簡單一句就係：
和理非都有佢哋嘅作用

講得啱

be humble

推啊

有禮貌就幾時都受歡迎架啦

推，Be humble

有禮貌嘅話 就算俾人屌鳩你 都會有人會同情你 可能會幫你
起碼冇野俾人抽秤到你

啱

其實做好d係會多d 人支持的

推 first hand experience 係會主導左一個人對一個團體既感受！！

［戰略討論］民間記者會時間

對住d唔打人既藍絲
可以用軟性手法感受佢地

對普通市民一定要禮物，就算有相反意見都唔好屌住先，因為鏡頭影住你好聲好氣咁同人解釋d人實同情，如果係d搞破壞藍屍自己圍住搞撚掂啦

對政對狗對鄉對黑 有咁勇武得咁勇武
但對住普通市民或者想影下相既花生友
可以禮貌啲講句
「唔該，唔好影相」
如果佢都無理會既 咪落雨開遮
大體得黎又保護到自己

p

係啊

形象好重要，見到啲後生仔對陌生人都咁溫柔體貼，真係覺得被治癒

我老母就極深藍
佢728上環果邊夜晚收工撞正放催淚彈，封咗地鐵站唔識點行搵車搭，有啲示威者教佢點走，雖然佢返到黎睇電視都有屌啲人示威

但之後果幾日唔知點解睇到電視示威畫面好平靜乜都冇講唔知關唔關事

其實我想講
鳩屌市民同6.12 個黑警講記你老母
個性質其實一樣

對反對者要友善地解釋/討論一次又一次
唔好侮辱同用粗口

就算被粗口鬧都要保持形象

反而令圍觀者對示威好感增加

身邊有人真係覺得我地為搞而搞 講極都吾化

支持！
勇武都係好溫柔 好窩心！

禮貌真係好有用

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

人人都是公關

建議學警犬嗰班藍背心
成立新兵種 PR兵
特別係女絲打
專門喺外圍幫手好禮貌勸路人唔好影相
攪好形象
唔掂先由勇武屌柒佢地

大家要有禮貌！

除非人地出手

如果唔係聽到藍絲講野扮聽唔到就算
自問eq好可以有禮貌咁教化下佢

但如果有人出手
絕對支持十倍奉還

推 對準政權 不傷害並保護平民
黑社會同黑警就打到佢仆街啦

同意
我屋企人前日出去撞啱集會
周圍塞曬，有手足幫手帶咗佢去搭車
佢返嚟都即刻話其實都有好人

屌 真 成撚日第一下就屌人老母

靜如處子，動如脫兔

和理非新工作
逐個逐個藍絲禮貌解釋運動原因
解釋前線勇武既行為
主動幫手
呢啲事唔會犯法又得民心
黑警呢邊廂日日擾民 我地就賺取民意！

天水圍少女被侮辱😡

[需要幫手report]潘加惠侮辱女性！零容忍！

推推推
重要POST

本來就應該係和理非的工作！keep going

有狗混入去我講無你都唔信啦
要識自己獨立思考
第一次圍警總咪係囉
有狗扮示威者叫人衝 好彩無人跟佢機

唔屌人老母

最大嘅武器喺溫柔

但唔喺對敵人 而是自己人或同路人

狗可以混入黑社會自然可以混入示威者

呢個真 我老豆都係咁
之前明明鬧班黑衫做得太過火
今日翻黎話讚班示威者好好
話嗰日白衫喺北角開打
有班示威者指路教佢點避開白衫翻屋企

推
對手足同街坊都禮貌啲
但係啲廢老藍絲一嚟就郁手郁腳就唔使同佢客氣

pushhhhh

對住啲大陸奶共仔係咪可以繼續屌你老母

真
有次發夢啲狗喺民居附近放tg
班手足大叫上面啲住客閂窗都要屌人老母真係唔知咩事
真係「閂窗啊屌你老母！！！」、「Close your fucking window!!!」咁樣嗌
我聽到都覺得唔舒服啦，何況係其他街坊

做人最緊要公關
大聲冇咩所謂
但前面加句唔好意思
後面個句唔該哂
個感覺真係唔同哂

推 禮貌真有用

戾氣用落對付黑社會 藍絲 黑警係ok的
但對住自己人或者普通市民都咁就好反感
有時唔係屌
睇得出有部份候生直頭睇唔起非黑衫人同中年人

pishhhhhhhh

北風和太陽

老人家要哄
哄佢地出麥記都幾高難度

agree
呢點大家一定要改

要溫柔真係好難但又必須學習

同意

禮貌呀 我地唔係黑警呀

有後生女陪佢係人都笑呵呵啦

Pushhhhhh

呢D情況搵女勇武做親善大使 會易D成功

推 最鍾意做親善大使

推，發揮香港真正既服務業精神

係、啱到極致
如果自問唔識講嘢，其實唔使出聲，交返俾女仔做！

警察 政府 各行各業都有pr
我地都要有pr
比其他人知道 我地唔係政府口中嘅暴徒

比囡囡扶係開心嘅

堅推

be humble！
做人要有pr呀！

做人要靈活變通

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推
禮貌好重要啊

門面野真係要做下 可能各位發夢個陣個人會好緊張 好躁
但都希望大家忍一忍 盡量對市民 街坊友善少少
因為有時就係佢地幫手屌走啲狗

正能量 推

推 be humble
咁樣感觀好啲真係會多啲老一輩嘅支持
要畀其他人見到我哋同黑警班禽獸有幾大分別

好簡單，黑警如果唔係指住市民鬧同濫暴，都唔會成為今日嘅過街老鼠。

用同一個邏輯，我相信前線以至所有手足都知以後要點做。

光復香港。

係愛呀

加油

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」。

琴日路過 見到沙田快閃
咁啱封左 一對夫婦坐係車 笑笑口 好似笑緊自己唔好彩 咁啱撞正佢地過唔到咁

Be water ,be humble.

就算暫時改變唔到佢哋嘅立場
但係都唔好俾佢哋變得愈來愈藍

同埋係身邊街坊做滲透(已行動)，堅持自己中立但話語間帶出狗暴力(有圖有片有真相，唔好拗慢慢講堅work)。再同冇立場新移民廣傳過關扣留查電話。

只要記住，對家用咩方法就跟佢一樣。對付無懶要更無懶，放長線。

g持

呢個真係push
見唔少前線都係越黎越惡，但錯嘅又唔係市民，兇佢地做乜
諗起有次發夢前面有個賓妹影相，我見遠少少已經有人好惡咁嗌緊佢唔好影，但佢無留意
於是係後面一下拍左落佢膊頭，其實無心嚇佢，但佢好似嚇親，我都好唔好意思。

推
做多小小可能好大效果
仲可以分辨到我地同班狗 政府既分別

同意 佢地係會改觀

推推推

民心係好緊要，保住民心我地先有機會得到最後勝利。

贊成！淺色同港豬其實好多

我冇野講

推，其實老人家主要都受軟唔受硬既

人 從來受軟唔受硬
做人無pr吃屎架喇
你睇D黑警不停吃屎就知咩事

Be Humble

同意
有禮貌又幫市民係我地同黑警最大（可以睇到嘅）分別嘛

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave! Hear the people sing la baby.😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

只怕唔係個個廢老都係咁好

但都覺得近排嘅抗爭者係惡咗，成日係又屌唔係又屌

利申 唔係割蓆

禮貌真係好重要 可以改變到唔少人嘅睇法

我都諗緊
有就一定架啦

[url][/url]

“要改變一個人的行動或想法，只講道理不能湊效，重點是改變其「觀感」”

徐緣

Be humble

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

感化比責罵有用

溫柔真係好有用，最鐘意溫柔嘅女仔

我同一班朋友全女
成日去派返送中傳單
咁耐以嚟得兩個阿伯攪過事

每個經過嘅路人對佢地微笑鞠躬
好多姨姨叔叔見人咁禮貌都唔好意思唔接傳單，或者打鬧
仲好多不同人嘅慰問

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

鄺神話，最大的，武器，是，溫，柔。

其實覺得最無禮貌既畫面 應該係叫人唔好影相個陣
有d有禮貌既會話 “麻煩唔好影相～”
但有d真係語氣比較兇狠 會話”唔好影相啊！”甚至加兩句粗口
老老柒柒 比中立派個感覺一定唔好 更加難拉攏佢地 更遑論一d唔識中文只係識聽語氣既外國旅客

成日見有啲仔好粗魯咁叫人唔好影
有禮貌啲叫或者嗌口號仲好，咁啲人影嘅片就有我哋句口號

做人無公關 食屎架喇

有禮貌好緊要
不要令自己成為敵人的樣子
推

堅決反對道歉

推 好多未親身見過示威者既人都覺得我地係人都打
真係有用

我都會用「佢哋好有禮貌架」黎拉攏我阿媽幾work

係政權

下次都係唔好阻人收工喇, 咁多個你淨係幫到一兩個, 阻人開工都明, 因為盡量多人罷工, 阻人收工做乜春? 下次唔好, 好多淺黃變咗淺藍, 阻人收工搞市民多過搞政府同黑警

我老母係淺藍
5/8 示威區食花生
鬧警察洗唔洗放咁多tg
話根本無需要
佢食晒煙 要洗眼
仲有好多手足上前主動俾口罩
覺得改觀

不過5/8前會屌阻人番工
不合作運動
都幾大怨氣

有禮貌行動

禮多人不怪

撐

不合作運動— 每週罷買日

推，和理非同勇武缺一不可，一樣都咁重要！

一個民意調查 學生巴c打請入(好重要)

希望可以搵夠100位巴c打參加
入嚟幫幫手

推
完全同意

絕對唔可以道歉

一直都係嫁啦 唔好罵人就得

如果佢地話地鐵有人扮晒野扮唔舒服阻住佢地返工，可以點應對？

但前提係，已經有幾個係度搗亂起哄屌9我地班手足
仲可以點樣解釋當時我地做緊既野

馬路路障都係，若果有司機有急事急屎想過，大家幫幫手啦，雖然好多情況都會放，但有時現場太熱烈，我明白，不過最好都係放車走好d，贏狗狗無嘅民意

Be water
Be humble

大家可能好抑壓 好燥
但都要時刻保持冷靜 唔好見咩都屌
民意仍然好重要 唔好屌走啲淺藍 淺黃

同黑警形式強烈對比

做人基本
Be humble

要show到人禽之咁別

總之同黑警到返轉就得

真

我前日發完夢坐的士返去都係，

聽個司機d言論應該係淺藍，係到講d後生唔知點點點，同佢傾咗陣計諗住試下溝通下，

佢有提到下午車緊個客果陣比我地block住咗路，有個後生仔好有禮貌係到指揮交通令佢可以盡快出得返去，

佢話去唔到目的地係好氣憤，但見到個後生仔咁好禮貌咁有心怪佢唔落。

臨最尾仲叫我加油

針對政權！唔好搞無辜既人

講撚左十世啦
屌你老母叫人唔好影相又見人用電筒閃鳩路人

兇鳩人咁款 與市民為敵咩

岩

push
多謝女學生做左個好榜樣 大家都要跟

推 新聞只會播瘋屌老母
要現實見到d人平時好有公德都會反思人生

做得好

靠poster好難，有幾多人會睇到？
易做嘅反而係呼籲自己人去改善禮貌問題，因為消息容易流通

真，嗰日同個和理非朋友旺角遊行，有人屌人影相，態度好差，我朋友話係未傻嫁，當自己黑警咩，影相都唔俾。其實如果好聲好氣講會好好多，如果對方唔係玩嘢都會順氣

禮拜 同溫柔

和理非新工作 幫周圍受影響既人

first impression 真係好撚緊要

be water be humble

推
認真

用真誠打動

嗰位小姐/先生，麻煩你唔好影正面大頭，阻到你唔好意思，麻煩晒

推呀

推
人地影相/ 鬧我地時唔好一黎就屌
禮貌講道理先有機會說服人

必須推

呢個真

Tg谷仲有班友仲係到講社運搞咗3個月有d人都未明唔影得相，個人又炆，一有人影相就屌老母好合理咁

完全同意

好有用，啲廢老唔會理解你背後有咩高尚原因
只會話：嘩！班黑衣人咁惡！兇神惡煞！
影下相姐！洗唔洗呀！

想反，用返CS口吻同佢哋講，通常唔會起衝突

利申：禮貌撚

五大訴求 缺一不可

不要被仇恨支配
唔洗下下屌人老母既

打狗要兇狠
待人要有禮

不嬲都係禮貌第一
如果唔係班死黑警點會咁乞人憎

勇武做野
以禮相待就係和理非包底要做嘅野！

各區連儂牆+現場自己勸，覺得兩樣都要做既

推
我呀婆原本係藍，支持警察打人
星期一有個義士喺放催淚彈之前帶我呀婆走，佢之後不停同我地講原來啲後生仔好好人

明明之前d義士連點個火都唔掂，用樽水就淋得熄
去到7區集會個日就火魔法橫飛
雖然民意無反彈，但有無人覺得鬼鬼地？

推，唔好成日係唔係都屌人老母

我土

禮貌真係好撚緊要。做戲都要做

yes

堅決反對講唔好意思

小心被班狗或其他黑社會混入抹黑

咁講嘜好

認真黎講，做人要有禮係基本野，每個人都應該有禮貌

關咩事 個個都要禮貌架啦
唔通無事無幹就可以周圍屌市民老母咩

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

錯既係唔肯罷工既人，錯既係政府
應該堅持要佢地道歉

絶對係

唔使擺到自己咁低講唔好意思道歉跪地，但忍下口屌小人地兩下老母應該有用

親身體驗勝過一百萬句文宣

都可以
不過對普通市民要保持禮貌 好緊要

YES

無錯

認同，要改變佢對我地既印象
我地唔係無理冇腦冇禮貌

喺茶餐廳聽到好多人由支持學生變唔支持
就係一個不合作運動

要贏民心我地先可以贏場運動

不割𥱊！

正義之師

堆

推呀！！

推
嗰幾個後生女應該係靚女
嗰個淺藍先至咁gur

咁係咪要成立抗爭親善大使

相反班狗開始失控 街坊都屌
我哋可以形成對比

呢d 野美國做左成百年

用囡囡做政治宣傳，引人參軍

不過而家先黎做，隨時有女權發爛渣

推 叔叔嬸嬸其實妳簡單 有人對佢地好 佢地就會覺得你啱

邊個話淨係要囡囡

依家啲人話民意無用呀 唔使理呀

...好怕就咁斷送

得民心者得天下

幾廿年都冇囡囡扶過佢

推
我地要更多隊友吾系敵人

開口就老母前老母後
比著普通正常人都唔撚鋸啦

爭取最多市民支持

推。話俾世界知 人犬之別

超中point
記得唔好變到同我地既敵人一樣

啱啊 推

幫推 全力推

絕對係，我有d港豬親戚稱因爲行過影相比full gear既黑衫手足兇所以變左深藍

禮貌成本低而效益高，值得推廣

雞蛋裡的溫柔

係，人都係睇表面。
D示威者靚仔靚女有禮物，D人就無咁反感，什至會支持。

認同 形象工程好重要

要顯得自己同啲狗唔同 就係要有禮貌

推 推 推 推

係呀 而家一出事
真係街坊幫手

講左好耐啦

撐有禮！

在不合作活動
見到塞車既司機 講句唔好意思 辛苦晒
又或者比枝水佢地
唔好成日爆seed鬧左人先

先君子 禮貌對人
除左可以改變別人睇法
仲可以唔比位人入中路

當然，被白衣人 或 深藍先挑機打人的話
就要好好保護自己

先君子 後小人

推
中共就係想拉一派打一派 我地更加唔可以失民心

人都係受軟唔受硬嫁...

推，公關一定要有

和理非要全力做好呢個角色

連狗都識扮好人嘅時候，點解我哋仲有人會用屌人嘅方式？

講咗好耐都仲有人一嚟就屌人

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

無理由講唔好意思，都無做錯

3個鐘都仲咁忍得

梗係LA!!!而家日日係到唱衰你班友,根本你企係到都話你衝
抗掙者更係唔好中計

推爆

幫手推

狗下次溫柔啲除人條褲

Push push

香港人 加油

認清事實 後果自負

我地就好似同人踢波但一定唔準出“小動作”一樣，對方有主場雞係佢哋嘅事
冇踢開波嘅諗番少林足球入面最後一場對魔鬼隊就明我講乜

我地就係要乾淨咁贏
雖然係好難，但咁樣贏左之後帶黎嘅效益更大，至少民意所歸，日後有啲“墨水”嘅手足想建議一啲事要民眾配合都易啲

講得好岩

希望各位前線同年青人會明
而家開始都唔遲

淺藍都仲可以
深藍就點都救唔到
好似我老豆咁 屌

一定有！而家開始留意下果啲見街坊影相就大聲屌人老母既人

其實香港人真係好可愛

少個敵人=多個朋友
如果敵人變朋友
即係=多2個朋友啦

化敵為友!

一直都係咁講

真係要有禮貌

PR兵真係有需要

力推

這些機會

林鄭同黑警既局已經佈好，而家係佢既收成期（長文慎入）

禮貌唔洗太大成本, 推

記住我地對付嘅係黑警同政府

五大訴求 缺一不可
全民罷稅 正式啟動

一個人罷稅 = 逃稅
五十萬人罷稅 = 對政府施壓

真架，唔使下下屌人老母，點解唔試下講聲唔好意思呢你試唸下你係比人阻個個，仲要比人屌老母，點支持你地得落？

真係好有智慧

試豬icon 幫推

推呀 係遊擊戰嗰陣見到有人想返屋企又驚驚青青咁 問下佢去邊 得嘅幫手開路送埋佢返去

幫手推比勇武睇

藍色衫嗰位先生/小姐，請問可唔可以唔好影大頭，唔好意思，麻煩晒

Pusssh

所以一路都話要有禮貌

推多次

要成立禮貌小隊

禮貌唔洗成本, 推

推
如果下下都屌人老母 同狗冇分別

推呀，態度好重要

大大力推

要俾多啲好印象俾佢地

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

一個半個有禮貌，連登仔都會讚啦

不嬲都係咁
態度決定左 溝通有冇效
對所有人都係 態度好人地容易受落

推呀
有啲嘢唔想做都要做呀喂

相反黑警連對路人、的士佬都係惡形惡相

謙卑

不嬲都係

推做好公關

要用情感攻勢做主導，
針對啲中立者、游離不定嘅人。

真
對比返黑警
又唔俾人過仲要扑頭拘捕返街坊轉頭
兩邊形象咁大落差好易贏到呢d人民意

政府無能警方濫權，癲倒是非抹黑示威者，
我都好嬲，但見到大家一味被仇恨支配其實覺得好心痛，
希望大家可能冷靜理性啲，
對準政權做返啲對整個運動有幫助既事

愛可以戰勝一切（不包括中共、港共同狗

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

同意
有一班人好易受擺佈

推！得民心得天下！
人覺得你幫到佢地表達就會支持！！
佢地怕示威者失控就怕被代表就會割，所以對其他人要友善！

對準政權
用番最基本嘅野贏民心

推推!!!!!!

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

女權呢段時間有出過黎咩咁多女性受傷都冇出過聲呀屌

支持，其實真心只要改善市民對黑3人形象就有利呢個運動發展

我哋要突顯人狗嘅分別

推 禮多人不怪

我開站畀人當面屌都係笑笑口。

冷靜思考過，其實禮貌少少已經分別好大，因為警察禮貌其實好撚差，要保持民意禮貌已經高下立見

禮貌唔洗成本 推

禮貌啲，
講道理時比佢地更深入詳細（煩膠），
可以慢慢改變到人

呢個po最主要係想人地用呢啲理論個時，你唔好口啞啞

不要被仇恨支配自己
支持和理非組隊做禮貌小隊

BE WATER BE HUMBLE

形象工程

幫手推下先

禮多人不怪，其實真係至理名言

市民只受軟

例如 派傳單 叫 叔叔姨姨唔該 攞張傳單 睇，好多人肯接

香港人可以話係講道理，受軟唔受硬，但大陸人就唔講道理，受硬唔受軟

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

請自己分析女權既心理

前線一定有鬼

做人無公關死得啦
依樣堅work

希望大家都be humble, 真係work 架, 我地唔同黑警靠惡, 要記得我地既初心!

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

香港人加油

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

同意，支持

呢個真
推

———————————————

而家街坊晚晚落街食宵夜，

不妨同佢哋灌輸「一票不投保皇黨」訊息。

「點解今晚咁危險唔見議員幫手？成日剩係派米派月餅，而家就黎無命食啦！都唔係真心幫街坊，係屋企涼冷氣！點解一個民建聯議員都無架！？」

人人講，提醒街坊保皇黨的立場是縱容警黑。

我老母因爲比示威者鬧 依家係咁發癲撐警 本身淺藍

同意 唔係打人既 禮貌對待先 講下道理

推
知道前線有時候會好激動冷靜唔到落嚟，希望側邊會有禮貌之師去幫前線應對 前線專心做自己嘅事，形象工程俾和理非去做
大家互補

推 真係懇求各位手足盡可能禮貌D咁對所有其他傍觀者

推
錯手負皮左

推
深化班淺藍/中立人
同佢地搞對立面乜意思
而家個方向應該係令佢哋加入我哋/至少唔反黃

agger, 要爭取更加多民意撐示威者

推
真係要做禮貌大使
唔止影相 就算有藍絲係度講啲好難聽嘅說話都唔好圍佢
一係同佢講下道理 或者禮貌咁趕走佢
一定會好辛苦但一定要做好個形象

本身老母中立左右嘅位置
但前日放工撞正北角福建幫
見到有人dum 野落街嚇到就快喊咁打比我
之後周圍啲示威者教佢點行點行，叫佢唔好行埋去，話危險
之後翻到屋企明顯黃左
開始話啲狗亂拉人做新聞

我自己有出去行見到呢d人都覺得真心黑人憎
你話影你大頭就緊係捉住黎屌
人地係橋上面/樓上面影下相 分享下香港發生咩事姐
你估人地果部望遠鏡影你鳩你個閪樣起你底咩？
Ok, 你唔想人影相 唔該你班人講野客氣d
人地影唔影相你控制唔到
仲有唔該唔好再用雷射筆照平民啦
咁樣落去示威變哂質

係，無錯

agger

只限於有知商人士
無腦五毛一樣幫完照屌

唔好亂咁屌人
唔好小小嘢就上腦
已經好大幫助

要比更多人見到

攻心為上
我地仁義之士，能文能武

推
呢個post既每一個回覆都好值得睇

溫柔推！

不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

同埋唔好亂照人 保護自己最緊要

用禮貌感化 唔駛錫人個袋

做公關好緊要！
一對比班狗 係人都屌就高下立見。
我明前線手足會燥。咁就唔好出聲留比啲溫柔體貼既女仔做啦。人地有 PPRB. 我地都要有

我無野講

淺藍只要比警察打一次就會醒, 所以十八區遊行應該繼續落去, 至於散場後有無活動, 我無意見

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

hi

大家一齊be humble

真 唔好一黎粗口屌人影相
講句唔好意思唔好影先
繼續影既先屌未遲
唔該曬
（之前遊行自己都聽到un耳）

禮貌小隊上線

我諗前線真係有時好崩緊，但係見街坊/巿民影相就最好好言相諌，唔好一野就屌老母啊。
周圍其他前線都可以上前解釋返，點解唔好影相。。。。之類。（如果情況容許）

否則淺藍都變深藍啦

“女”都係一種力量嚟

大家真係唔好一黎就屌人影相啦

光復香港 時代革命

諗下黑警點解咁乞人憎就提醒自己，唔好下下屌人，多少少公關已好大分別

而且成日好惡咁屌啲人唔好影相 有啲阿姐佢地根本唔知點解唔可以影淨係覺得熱鬧影下咁 應該好氣啲咁叫人唔好影如果唔係比啲街坊覺得我地惡

路障果d
響主要路位有人行
如果非同黑狗對峙有危險，叫市民兜路
會唔會可以留活動閘（可移搬
預2個人平排行闊度
始終爬上爬落對有d市民黎講都比較危險

禮貌

pishhhhh

推
成日見到前線因為叫人唔好影相，而引起好多不必要既爭執，呢啲大家都唔想見到

正確示範，係要比啲耐性未醒覺市民

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會
#落實雙真普選

光復香港 時代革命

87 法律界靜默遊行
89-811 機場T1和你飛
810 大埔 走出連儂隧道 + 光復黃大仙 + 守護孩子（愛丁堡）
811 東區 + 深水埗 接力開花

推!!

佢地出黎講野，實比人屌撚死

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

聽下啦

起碼第一下就唔好屌老母先啦
明白大家咁嬲既
但唔好唔記得 我地背後都有崇高既信念同理念

你同我講有用咩, 同班狗講丫嘛

禮貌
贏民意

真架
鏡頭上成日影住啲人大嗌屌你老母，又點火又盛，搞到啲冇腦觀眾覺得示威者好危險，以為佢地搞破壞 （呢個係喺身邊嘅廢中聽返嚟嘅講法，話見到黑衫即刻行開啲）
仲要後生嘅點解釋啲廢中廢老都聽唔入耳

係要真係比佢地見到啲示威者有禮貌/ 佢地啲豬朋狗友第一身同人講佢地經歷先有可能改變到佢地諗法

溫柔

同意 push

禮多人不怪，我都成日幫人
好多都會係咁多，多謝晒你丫小朋友，唔該晒你。
我話 應該既～～

利申 上車落車都講多謝 (大聲細聲都會）

光復香港

連登ＰＰＲＢ成立左未？

我老母都係然後我阿爸係藍既，即刻食住個勢喺度洗腦我阿媽

正常一期一遇緊係禮貌相待
因為九成下次未必再遇到

反之品格唔好既人都係以呢個原因作惡

推推推推

示威者都要有公關部

尋日好似見到有TG GROUP

禮貌真係好重要

禮多人不怪

推

香港比支那潛化閪左咁耐

呢兩個月市面精神態度好過之前
但唔適用廢老/中

禮貌同團結好大關連
於社會道德觀係好重要發展過程

善意生團結
團結生集體

所以中共管治係令人民自私自利
會鄰里街坊路人守望相助對支那好大鑊

好有道理

推番上去

以禮待人好重要，但只對一般市民禮貌

唔好太刻意女性

變左女白臉男黑臉
者係做媒

先禮後兵係常識

都認同
對大媽可以揾靚仔 雖然遮咗面

置頂啊

禮多人不怪，真係有用，不妨做多一點

Push
有禮貌同無成個感覺差好遠

想幫手 利申絲

成件事好似好左膠 但又幾重要

唔好俾人抺黑做「暴徒」
我地有禮貌有道德係會俾人睇到㗎！

推 太重要

整D POSTER
要畫幅勇武+示威者佈防路障， 戒備緊黑狗進攻
近鏡有位街坊想影人個樣
咁同時有個示威者(可以畫女仔)用客氣身體語言/表情請佢唔好影
大字SLOGAN( 大約)
保衝香港減少犧牲
勿影大頭多謝體諒

細字講
示威者立於抗爭戰線面對暴政牢獄風險
敬請體諒年輕人蒙面亦不喜歡被影相

響現場既話
另外如果D人只係離遠電話影就由佢啦，應該唔係好影到樣
行得好近似專影人樣就要以禮勸阻
佢發爛渣就請佢離開OR 唔好再理佢 由佢對空氣發癲
義士要用高EQ 打贏佢
佢郁手郁腳打人掂人就徒手制服
除非佢黑社會OR用工具打人先好用行山杖制服佢

PUSH

同埋義士盡量包好D個頭個面

仲有就係點樣避免比人話一言堂 持相反意見就會比人打 呢個觀感

大家真係好好人
去過任何一次就知道

所以班狗有時扮到好客氣咁，就係想同我地形成對比
啫係對住路人街坊就咪屌住，好聲好氣有禮貌咁同佢溝通下，大不了咪開遮

推啊 得民心係有一定程度上既幫助 唔好亂屌人啦

自推

真呀

某日係黃大咩中心到 有個嬸嬸好唔開心咁話樓下做咩有d人要用光射佢 佢話好驚

我同fd即刻解釋話佢地想保護自己 唔想俾人影相 不過咁遠其實影唔到大頭相 你影幾張好走啦 射到你既話 代佢地講唔好意思

佢都即刻開心返 就叫我地小心d 禮貌好撚緊要

first impression好撚重要我大力一推

無錯 對準政權！
將心比己 你對市民無惡意 佢地係感受到
深藍週圍媽叉打人果d就無得救，無使同佢地嘈唔理佢地就係最好

和理非禮貌小隊

人心肉做啫

去現場，睇真相

通常都係指揮官會扮有禮貌 尤其是對住記者 又會叫下屬克制啲 禮貌啲 但大隊上前拉人之後 守橫街嗰啲特別閪

BE WATER
BE SMART
BE POLITE

Be Humble.

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

發夢冷靜派同我入嚟

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

溫柔和道德是一把大武器

如有長者因路障焗住落車，可以扶佢哋返行人路同時安撫佢哋

警隊又開始做形象工程啦
大家幫手諗下計, 點樣對抗啦

諗下口號, 有冇咩圖可以做文宣, 諗唔到都幫手推POST!

勇武形象工程:
【勇武文宣多圖】 《 有 勇 武 ﹐ 唔 驚 。》

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

推呀!

夢見過自己對影相既阿叔 (佢影左好耐 不過唔係影大頭)
友善語氣咁講: 哥仔麻煩唔好影啦 唔該 我地都唔想
佢笑笑口好正常咁話: 冇冇 我影比朋友望兩眼
跟住就冇影

同意, 推

知啦屌，我錯，會改

和理非 和你飛
8月9日起一連三日機場接機🛫

推！！
Be water be humble!!!

其實短期無咩用，風向一轉佢照會屌返你。
成個ＧＡＭＥ主線目標根本好明確就係嬴，你嬴唔到你拎盡淺藍民心都無用，佢都最多都係飲茶時幫手屌兩句政府，屌完轉頭都係返屋企望住天花板。

不要成為我們不齒的克警
be humble

推
應該禮貌時禮貌好有用

和理優

keep住仁義之師呢個形象好緊要
可能有人會覺得好on9好虛偽，但港豬就係受呢套，我地要贏就要不擇手段

認同 推

Exact7ly

同埋唔好太惡死

溫柔ge力量可以好大

但香港人講野啲語氣真係普遍比較惡，文化黎架

如果條友本身串柒柒就唔使特別禮貌啦

人手置頂

真 我老豆話收工行過比巴打屌過 而家變左深藍

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

禮貌啲仲可以緩和埋自己情緒
推

Be humble! Be gentle!
光復香港

係真架

繼續推

強烈建議
開發新職業
pr公關

同我入嚟

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

禮貌地推

Be Humble
Be Water

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

入去push到記者睇到
人命關天

入嚟 入嚟 入嚟

有講過下嘅，之前天水圍果單都有出聲
但就唔係以前平日最大間聲最大果啲囉

有禮貌好重要

推呀推
讓這post推

前線齊做禮貌大使

只屌狗

TRUE

入嚟

唔知咩濕鳩調查顯示 撐警既老人家都認為尊重長輩同禮貌係最重要
我地最大既武器係理性 忍耐
只要保持禮貌 啲藍絲都吹我地唔脹

推
對市民 溫柔
對前線 信任
對和理非 尊重
對黑警 不低頭
對淋病 十倍奉還

段野有啲7 但希望大家記住每一點

Pushhh

推到全世界記得

見到街坊有難就要多啲幫佢地啊

依個咪就係兄弟爬山嘅威力

要發起禮貌運動

個post令我諗返起鄺俊宇講過：

「你知唔知世界上最大的武器係咩？係溫柔」

以柔制剛吧

冇錯呀 我地要話俾所有香港市民聽 我地並唔係班垃圾所講咁樣

老母話警察好好人點算

等你老母俾狗吠過/中催淚彈就唔係咁講

推 身邊都有廢老因為見到大家有禮貌而轉軚

pish
禮貌！！！

推！
真有用！
長輩始終係傳統人，好重禮貌！

推
真心推
冷靜 理性 俾啲禮貌！
有啲人未必做到 但至少唔講粗口就已經好好

一直有人講要態度好啲 只係永遠比人屌 連係連登呼籲都被人屌 你可以想像現實係幾多人成日大大聲屌/照啲花生友同市民

收到！

絕對贊成！禮貌香港

推 就算人地影相都唔好屌 做好自己 帶番個口罩 大雨咪開遮

不嬲都好有禮貌我地

前線一定要派一班短褲仔女戰士做呢D收買人心既戰術

冇錯，一定要禮貌

今日機場嗌咪個件態度好撚差

大家記住要做個有禮貌嘅小朋友啊

一定要推上熱門

以禮待人 狗就未必需要

最大既武器係理性
獨立思考係重要，不過呢句左膠左上腦

每次塞地鐵記得讓路比大肚婆 BB 車輪椅行先

塞地鐵唔興架啦~
幫佢地個閘機大開中門啦!![size=6]
又可以做9地鐵又可以benefit到孜孜不倦既打工仔
[size=6]港共你今次仲唔死?!

長期人手置頂

推
緊記唔好俾仇恨蒙蔽雙眼

記得西環當晚轉場去銅鑼灣
跟大隊走到山市街等過馬路
有街坊企哂係街尾山邊條樓梯度
影落嚟, 好自然會叫下唔好影
我覺得有禮貌咁勸下係okay嘅
咁嘅畫面影張相都情有可原
但有部份人唔知做乜鳩
係咁搵laser射班街坊
又唔係黑警射乜鳩
好撚趕客下次唔好

認真推

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

對狗鐵漢 對市民柔情

好想俾囡囡扶

有禮貌好緊要
不要令自己成為敵人的樣子

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

一定有, 所以大家更要自律, 班鬼搞唔到事、煽動唔成自然會收皮, 水潑隊長就係例子

要用人性光輝照射黑暗

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

依家狗房調教過啲狗仔
放返出黎對住啲cam唔會吠我真係好驚

其實面對抺黑 一定要做番好自己 顯示番香港人既素質

五大訴求缺一不可！

黑警呢兩日都用緊禮貌呢招
大家小心

所以要比佢地更有禮貌，尤其是對主婦同老人家，印象分好緊要

有示威者協助在廣東道上車的外國遊客搬運行李，遊客表示，他們對示威不感驚慌，「主要擔心會有衝突和警方在街頭發射催淚氣體，不過現在暫時沒有，所以不感恐慌。」遊客又稱讚協助搬運行李的示威者「有禮貌」，亦感謝他們的幫助。

記者：麥筠瑋 編輯：梁浩揮

尊重 包容 友善

對
唔立亂吊
有需要先

721

be water
be humble

要個60.70歲行半程返屋企，仲要讚好好人？

又係到自己打飛機，唉
仲係個咩世界

置頂

agger and pish

受軟唔受硬

講野要溫柔
郁手要暴力

呢篇嘢經過813後值得深思

係 尤其係啲上一輩好care人地專唔專重佢

係好有用，因為好多人淨係睇電視，覺得手足都係比較激進唔理智，但當佢地接觸過咁禮貌待遇個反差感係好大，我老細都係咁對各位手足改觀

，puah

重點係後生女

大部分人受軟唔受硬

知道

正評到無限